歐美主流樂壇集中討論區37

The Most Popular Comment

最多人討論artist

——————————————————
Queen of memes Mariah

——————————————————
特別記錄有班癡線佬2日就推爆po

「歐美主流樂壇集中討論區36

——————————————————
排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"&nbsp;

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

Very very early prediction:
15. Never Really Over
20. Press
65, Mother’s Daughter

[/quote][/quote]

JUSTBECAUSEITSOVERDOESNTMEANITSREALLYOVERANDIFITHINKITSOVERMAYBEYOULLBECOMINGOVERAGAINANDILLHAVETOGETOVERYOUALLOVERAGAINJUSTBECAUSEITSOVERDOESNTMEANITSREALLYOVERANDIFITHINKITSOVERMAYBEYOULLBECOMINGOVERAGAINANDILLHAVETOGETOVERYOUALLOVERAGAIN

夜媽媽念經搞副我瞓唔著

Most streamed female artists of all time worldwide:

1. Rihanna (38.2B)
2. Nicki Minaj (33.4B)
3. Ariana Grande (27.9B)
4. Katy Perry (25B)
5. Taylor Swift (23.4B)
6. Shakira (23B)
7. Sia (20.7B)
8. Beyoncé (20.6B)
9. Selena Gomez (20.5B)
10. Demi Lovato (14.2B)

Daddy Yankee, Katy Perry and Snow's "Con Calma" is now eligible for 17x Latin Platinum in the US (combined).

痴線 冇上嚟一陣
推爆左個post 嚇死 仲以為有咩大事發生左

Baby, I just melt away, fall like rain
Every time I see your face, I go off

It was A Perfect Illusion~

MC啲歌詞落雨好應景

點解有d歌，除左一兩個台外其他全冠，有d大滿貫全部冠
好似baby one more time、poker face、shallow

係咪咁難

Always, singing it like a prayer
Oh, when you touch me there
Oh, you'll always be my RI-TU-AL

一爆post就完
仲等我諗新post要再追多幾多頁

我覺得日本對Lavigne好上心，用blu spec cd形式出，包裝睇起亦認真

其實都係三個00後啫
係最估唔到Amy

講到粗口我就想講，發覺英文主流音樂多粗口好似都係近幾年嘅事
純粹好奇，究竟係只係因為hip hop文化興起，定係成個美國社會近年講嘢都真係粗俗咗

牛蹄遲左降臨 因為你地推得太快

Angel Crys
好正

個s擺錯位

佢個表情
完全係知自己fail左

落雨梗係loop The Roof, Through the rain

Kesha - Rich, White, Straight, Men

Rita Ora

Miley Cyrus was attacked and kissed by a man in a mob of fans, when trying to enter her car.

幾個security都做唔到嘢

A fan asked Ellie Goulding if she would collab with Nicki Minaj and she said: “Of course. I love Nicki, I think she’s a strong woman.”

This week’s top 10 in the Hot 200 chart:

1. Billie Eilish - WWAFA,WDWG? (62000 units)
2. Dj Khaled - Father of Asahd (58000 units)
3. Tyler, the Creator - Igor (51000 units)
4. Moneybagg Yo’ - 43VA Heartless (40000 units)
5. Khalid - Free Spirit (38000 units)
6. Aladdin (38000 units)
7. YG - 4Real 4Real (37000 units)
8. DaBaby - Baby on Baby (32000 units)
9. Ariana Grande - Thank U, Next (32000 units)
10. Lizzo - Cuz I Love You (31000 units)

iTunes Worldwide Songs:

#1 Katy Perry ——
Never Really Over

(Peak:1 | Day:3)

Most-streamed songs by female artists on Spotify US:

#1. I Like It — 296.4M
#2. Meant To Be — 276.5M
#3. thank u, next — 246.7M
#4. Havana — 246.6M

same
好掛住大學嘅日子

Kesha - Rich, White, Straight Men

Highest grossing female artists of the decade (so far):

1. Taylor Swift ($910M)
2. Beyoncé (845M)
3. Lady Gaga ($619M)
4. Pink ($481M)
5. Madonna ($475M)
6. Celine Dion ($455M)
7. Rihanna ($414M)
8. Katy Perry ($385M)
9. Adele ($284M)
10. Britney Spears ($275M)

正面d睇，起碼證明佢算係有自知之明

佢自從同JB分手後，我見到佢上新聞都係因為TS

32 years ago today, #WhitneyHouston released her second studio album, ‘Whitney.’

It became the first album by a female artist to debut at #1 on the Billboard 200 and spent 11 weeks atop the chart. The album spawned four #1 singles and has sold over 20 MILLION copies worldwide.

Christina Aguilera confirms that her new Spanish album is coming very soon.

.@katyperry's 'PRISM' has now sold over 12.5 million adjusted album units worldwide (via Capitol).
唔錯唔錯

要美國account

個連接
佢作曲啲細節位都好正
用amp一推就出哂黎

Soon = at least 6 years

我都有save 低呢個playlist

Shut Up About Politics就快收皮

poc又想私交

但katy媽都淺紅緊

gaga有隻碟叫cheek to cheek
大家覺得呢隻碟d歌點

實不相瞞其實我冇聽過佢隻jazz碟

ARTPOP當年反應好似一般

Vocal麻麻，而且太traditional反而好悶

太weird，冇辦法不過我覺得佢算係Gaga嘅Blackout

屌唔係掛 career suicide

Katy Perry/Lady Gaga - Never Really Over + The Cure Mashup

好聽

If I have one dollar every time someone streams my song

我覺得ARTPOP係gaga反應最一般的
Cheek to cheek曲風非主流，未必個個受

TFM其實係做得最完整的概念的專輯，可以同TF分拆上市，但合併時兩者都有所聯繫到，唔會覺得TFM Deluxe係呃錢，路人買碟時亦會覺得好抵

"Sunflower" now surpasses "XO TOUR Llif3" as the longest running top 10 hit in US Spotify chart history (212 days).

兩首都唔好聽

除咗NRO之外嘅循環歌單

Kygo, Chelsea Cutler - Not Ok (Lyric Video)

Lauv - Sad Forever [Official Video]

Sasha Sloan - Thoughts (Official Video)

Tove Lo - Glad He’s Gone (Lyric Video)

Sunflower 幾好 唔係我負評
仲未睇套spiderman

Xtina wearing jacket with ‘Mercy On Me’ lyrics backstage after her show. #theXperience

This bop is now 8 years old

Lana Del Rey might be releasing multiple albums this year! ☀️🍒

Lana has just liked a comment made by her manager Ben, which teases new album(s) on the way! 👀

佢經理人冇其他歌手咩

Applause 好似未至於反應一般
好似係之後d singles 先仆直
好似係因為拍mv 定經理人既問題?
定係因為do what you want 同r Kelly ?

好似dua ellie都係佢

Do what you want嗰排啲promotion好似幾拖下？

Mercy on me

Upcoming promo for “Never Really Over” this week:

— Alternative MV ending
— Lyric video
— Vertical Spotify video

聽下先 inner news

ARTPOP係咁多隻碟，gaga做得最唔開心的

Avril巴打鍾意gaga邊隻碟?

🇺🇸iTunes US:

#2 Katy Perry —
#NeverReallyOver (+1)

*New Peak*

真係好鍾意佢呢條裙

Hope is a dangerous thing for a woman like me to have
but I have it

Buy Never Really Over now!

“Motorsport” is now eligible for 5x Platinum in the US.

Stream Never Really Over

Stream Never Really Over

Stream Never Really Over

Stream Never Really Over

Stream Never Really Over

Stream Never Really Over

STREAM NEVER REALLY OVER

其實你地用緊個Last.fm app係邊一個
Itunes搵到幾個 我都想用下

According to The Sunday Times, Bebe Rexha will release a new song on Friday, June 21st.

Probably “20 Anymore”

his first ever magazine cover

Just release the goddamn nfr already
I need cinnamon and happiness is a butterfly so bafdddddddcfdjfjejs

Artpop其實好underrated
Venus , GUY , Aura , Artpop
DWYW都好正

Artpop film個look勁好J

如果無記錯，Applause 當年好似係同Katy Perry的歌 同期派

ALERT!!! ALERT!!!
BON IVER HAS TWO NEW SONGS OUT!!!

Bon Iver - Hey, Ma

Bon Iver - U (Man Like)

一出果時我成隻碟所有歌都好鍾意
跑步聽一流
但香港明顯唔賣得 記得hmv有次on sale賣三十幾蚊

Artpop走得太前，同埋用晒所以錢去拍GUY

EMOTION我都見過30幾蚊

我嗰時直頭係跟Gaga fans page HK買第一批
唔記得啲安係金色定銀色特別啲

之前Hk record將emotion擺曬落clearance sales 成幾個月

Stars Are Blind is a bop

成隻碟都好好聽囉

GUY MV好正 四合一
ARTPOP + Venus + MANiCURE + G.U.Y.

L

應該都係the fame monster
除咗啲hits 幾鍾意summerboy, brown eyes, retro dance freak 嗰種funk funk哋嘅dance 唔知可唔可以咁形容

Artoop正 但要睇心情先loop到 venus, artpop嗰類如果心情唔好會聽到煩
A star is born 雖然唔計 但都好鍾意 除咗幾首popbradley is not given enough credit for his songwriting
唔計cheek, Joanne最少聽

鍾意applause 多啲 但聽roar多啲

Dance in the Dark is her best non-single song

有冇聽過gaga的again again?

我嗰陣記得Artpop係leaked咗
一聽已經狂Loop
反而對MV 有啲失望

DITD verse轉chorus 真心正
SHICD verse 好搶耳
Teeth顯示到gaga wild 的一面

Get your eyes checked

有 都係有嗰種feelfame依種style 加monster黑暗啲style 好正

Brooklyn nights
依首artpop unreleased 個production都好fame

again again得日版tfm先有，要訂先拎到手
paper gangsta 我覺得編曲好正

上網聽only
有冇人睇過gaga con

你意思指again again上網聽only?

6 years ago today, ROYALS was released!

It went on to become one of the biggest songs of the 2010s, #1 on the Billboard Hot 100, certified DIAMOND after selling over 10,000,000 units and won a Grammy for “Song of the Year” in 2014

係 Spotify冇

Lauv
workin on songssss today

Today in 2005, @MariahCarey's "We Belong Together" reached #1 on the Hot 100.

It spent 14 weeks at #1, broke airplay records, won two GRAMMYs, and was named the #1 song of the decade.

"Never Really Over" by @KatyPerry is now the #2 song on iTunes USA!

This is Katy’s highest peak on the chart, since “Chained to the Rhythm” in 2017.

.@katyperry's latest peaks on iTunes US:

#2. “Chained To The Rhythm”
#2. “Never Really Over”
#4. “365”
#9. “Feels”
#13. “Swish Swish”
#13. “Con Calma (Remix)”
#14. “Bon Appetit”

#NeverReallyOver

Chart debut: #3 (10 Feb 2017)
Highest Position: #3 (10 Feb 2017)
You are right

again again真係好特別，呢首反而無上streaming，可惜

gaga 會唔會唔記得呢首歌

想聽Princess Die

Omg !! 呢首係我最愛
佢2010 Brit Awards 表演型到

Joanne 呢隻碟係慢熱d ge，但係我覺得joanne好過artpop

估唔到呢度都幾多巴打識sidetrack
頭先我講嗰幾首真係好冷門

呢首有一日Apple music 冇啦啦有
聽咗一排又被remove 咗

Diamond Heart should be a single, not a-yo

有日出去飲酒聽到
女性 英文 歌詞中好似提過唔少歲數 例如sixteen
其他真係唔記得 希望有巴絲幫到

可能就係sixteen?不過好似冇其他歲數

我淨係諗起 anne marie 2002

7 years?

女性不過可能係cover

睇唔到女性sor

不過真係中左呀!
但我好記得係女聲 同埋 節奏快好多
希望搵到果個版本 唔該哂

GUY係gift for fan
佢宣傳完DWUW已經當完咗個era咁濟

好似仲係香港leak

呢首以前成日loop

本來差一個禮拜，跟住applause早一個禮拜leak咗，然後出乎意料地輸咗比roar(好多人嗰時覺得Gaga紅過Katy)，所以artpop era由一開始嗰勢就冇咗大半

MANiCURE嗰豪華mv真係

算啦，至少I Really Like You係hk幾紅

ari係唔係都shit shit shit

Lana都係
呢幾日loop緊Serial Killer同Damn you

DITD is great but I like MANiCURE more

佢唔係唱功好難聽 而係完全零唱功唔該
幾年前聽佢cover Roar笑到趴街
Good for you都唱唔掂

說好的會放入碟呢

John Wayne should also be a single (yes, apparently it's not one)

呢首正
同埋the greatest

million reasons 好似都係50幾-out?
好彩之後彈返起

但佢啲歌真係好聽某程度上都算浪費曬啲資源

Btw Hand to Myself d lyrics好正

輸比hello kitty真係

Now bitch & fuck

其實佢唱歌真係好一般 唔值得有咁多人吹捧

same

Queen of disaster

幾時黎香港

Scheisse

我覺得佢勁在識揀岩歌

用到

Scheiße & Bloody Mary

我以前成日去執二手/爛盒平價cd
好抵玩

Is it wrong
She’s not me

' "Old Town Road" is now the longest running Hot 100 #1 this year, passing Ariana Grande's "7 rings" (9 weeks).

Adele, Gaga & Rih 三位退休人士快啲出山啦

"Teenage Dream" (Album) by @KatyPerry is now ELIGIBLE for Diamond in United States.

“The Pinkprint” by Nicki Minaj is now eligible for 3x PLATINUM in the US.

Nicki will become the first hip-hop female artist to have multiple albums achieve this milestone!

Most viewed music videos on YouTube in the last 24 hours:
#1 Con Calma 5.7M
#2 Con Altura 5.1M
#3 Otro Trago 4.3M
#4 Calma 4.2M
#5 Te Robaré 4M
#6 bad guy 3.6M
#7 Never Really Over 3.4M
#8 Vaaste 3.3M
#9 11 PM 3.2M
#10 Boy With Luv 3.1M

Taylor Swift revealed to Ryan Seacrest that there was a TS7 Easter egg in her Wango Tango performance.

Imagine how tired are wejust reveal the album cover ok

Btw still haven’t watch the performance

Almost 30 Million monthly listeners and Top 40 most listened to artist on Spotify in the world!! Thank you all so much! ❤️❤️❤️

??????????????

Official Singles Charts — Early prediction:
#11. #NeverReallyOver

it’s currently at #11 on the mid week chart despite only being out for 3 days.. it’s not predicted to be #11... it will be higher on the end of week chart

唔知點解成日有d歌無啦啦被落架
如果係版權問題嘅理論上一開始就唔會上啦
利申：Spotify

可以係contract過期 之類

仲要連外表都唔係特別正

Eat In with Little Mix - Episode 3 (Perrie)

同埋簽咗新contract可能會轉咗其他地區unavailable得翻美國有 要過一排先上架

有時有啲歌會include咗喺其他compilation album到
成隻碟喺Spotify會搵唔到 但係因為隻compilation album授權咗喺香港上咗架 所以嗰一兩首歌都會喺香港聽得到

Rita Ora's 'Phoenix' has now surpassed 2 billion streams on Spotify.

Rita Ora now joins Adele, Anne-Marie and Dua Lipa as the only female artists from the UK to have an album surpassing 2 BILLION streams on Spotify.

This week’s top ten in hot 100
1. Old Town Road (=) (9 weeks at #1)
2. bad guy (+1)
3. Talk (+2)
4. I Don’t Care (-2)
5. Sucker (-1)
6. Sunflower (+1)
7. Wow (-1)
8. Dancing with a stranger (=)
9. Suge (+5)
10. Sweet but psycho (=)

bad guy咁啱喺哩段時間先plug radio
如果無OTR應該#1咗

屌呀#10
出咗咁耐仲未退哂？

又一首比首memes song blocked

ME!?!?!?!?
7 rings bb
And Suge wtf??? never heard of people discuss this song

Their fans are loyal

“Notably, "Road" commands the Hot 100 with a nearly three-to-one points lead over "Guy." If "Guy" peaks at No. 2, it would become the fifth song to stop at the runner-up spot blocked by "Road," which would tie the record for keeping the most No. 2 hits from reaching the summit; Bryan Adams' "(Everything I Do) I Do It for You," in 1991, and Percy Faith and His Orchestra's "Theme From A Summer Place" (1960) share the mark by holding off five No. 2 hits each.”

I’m so sick and tired of this.
So many good songs were blocked by this
And I think Billie won’t reach a new peak for sure
RIP to bad guy

之前d fans loyal極咪又係過咗一日即刻幾何級咁退落嚟

Jay-Z is now the first hip-hop artist to become a billionaire, Forbes reports.

“Invasion of Privacy” by Cardi B is the first female hip-hop album to have sold 40 MILLION singles in the US.

According to HOT 99.5 (a radio station), Taylor Swift will be performing new music from her seventh studio album at an intimate show in NYC. The date for the NYC show has not yet been revealed.

3 years ago today, Shawn Mendes released "Treat You Better" as the lead single off his second studio album, 'Illuminate.'

The single peaked at #6 on the Hot 100 and is certified 4x PLATINUM in the US. The accompanying music video also rose awareness on domestic violence.

Taylor Swift’s music video for her latest single, “ME!” feat. Brendon Urie was featured at Apple’s #WWD2019 event today.

Billboard Hot 100: #22(+5) Con Calma, Daddy Yankee & Katy Perry Feat. Snow [17 weeks]. *new peak*

Labrinth // Miracle // Friday

"SHE IS COMING" by Miley Cyrus is now the world's #2 highest rated album in Metacritic HISTORY for user score!

The album has a user score of 9.3/10, close to the #1 record of 9.4/10 held by Carly Rae Jepsen's "Dedicated".

Stream never really over as hard as you can

More detail

拍住老婆一齊搶錢 不過佢兩夫婦有才都係毋容置疑

其實日本環球對Billie都幾上心，新碟多2首歌；
早前隻ep，日本環球仲獨家出實體碟，唔明其他地區的環球點解唔幫隻ep出實體，明明都咁高質

都話左譚仔搞串曬啲post

Collab for the next album

我覺得日本的公司對每隻CD都好重視，唔hea出
預早一至兩個月宣傳

#11(-2) ME!, @taylorswift13 Feat. @brendonurie [6 weeks]. *peak: #2*

#20(+4) God's Country, @blakeshelton [9 weeks]. *new peak*

#26(+12) Truth Hurts, @lizzo [4 weeks]. *new peak*

#34(new) Cross Me, @edsheeran Feat. @chancetherapper & @pnbrock.

啲diva/大粒嘢出碟 會成個檔嘢棟喺度promo

Really?gaga有冇

其實我買英文碟，都會揀日版

Britney dancing to ‘bad guy’

日本依家好hard sell billie
之前去tower records見到佢哋係咁派billie宣傳單張
仲要出動埋promotional vehicle宣傳billie

LET GO’s 17th

He was a boy, she was a girl

幾好 係咪嗰啲流動貨車

下下買日版好貴
不過我啲碟都少聽 所以係揀啲特別鍾意先會買隻日版嚟儲

唔好咩

之前傳lavigne真人疑似走左，真定流

如果曲目一樣就揀made in the eu的碟，外國歌手出碟，絕不幫襯港版或台版碟

十幾年陰謀論嘅野傳夠未呀

TFM其實我想買日版，但要訂同埋貴

呢單都真係，到而家都仲有人講

佢哋話佢grandpa死咗之後佢自殺
好無聊 咩多咗粒墨 少咗粒墨 個鼻又唔知點 唱歌高音咗 會著裙

依首寫俾grandpa 但啲人話有clue講avril自殺

係

She likes it like that

“Speak Now” by Taylor Swift has now sold 6,000,000 copies in the US, making it the best-selling country album this decade.

Swift becomes the first artist to have their first four country albums sell at least 6 MILLION copies in the US this millennium.

Swift is also the first artist in history to have both a country and a pop album sell 10 MILLION units in the country.

點解comment咁多人唔想

哩單野過咗一個禮拜已經聽厭咗
連所謂嘅clues都唔想睇
要睇偵探故仔我睇網絡小說唔好

直程係科幻小說

Bc Angels don't really like 1999

1999一般，但我覺得唔錯

好普通，同Blame It On Your Love一樣都係為咗要hit走去normalize自己d style

為市場，就係咁

pop2走得太前

正如christina aguilera 隻Bionic 都一樣明明係好專輯

New song on Thursday??

With the end of the iTunes era, “Chun-Li” by Nicki Minaj is the last solo track by a hip-hop female artist to hit #1 on the platform. Also, “Anaconda” by Minaj is the first solo track by a hip-hop female artist to hit #1 on iTunes.

Most successful female artists on the Billboard Hot 100 chart, this century:

1. Rihanna
2. Taylor Swift
3. Katy Perry
4. Beyoncé
5. Pink
6. Lady Gaga
7. Alicia Keys
8. Kelly Clarkson
9. Adele
10. Nicki Minaj

Miley Cyrus’ EP ‘SHE IS COMING’ is now officially the #1 most acclaimed album/EP among users in Metacritic history, with an outstanding score of 9.3/10, based off of 900 reviews.

FYI, CRJ’s “Dedicated” with 9.2/10 now.

Katy Perry's “Never Really Over” is set to be the biggest debut in major worldwide markets this week.

The single is previewed to enter the Hot 100 in the Top 15 and to debut at #11 in the UK.

Female albums with the most songs with over 100 million streams on Spotify:
1. Dua Lipa — 11 tracks
2. Teenage Dream — 9
3. thank u, next — 8
4. ANTI, Invasion Of Privacy & The Pinkprint — 7
5. Born To Die, Dangerous Woman, My Everything, So Good, reputation & Phoenix — 6

Camila

Lady Gaga & Bradley Cooper are now the last duo to simultaneously occupy the #1 album and #1 single on US iTunes with ‘A Star is Born’ & “Shallow”:

“Shallow” by Lady Gaga & Bradley Cooper remains as the longest-reigning #1 by a female artist & longest-running top 10 single on US iTunes.

Lil Nas X's "Old Town Road" has now blocked a record tying 5 songs from reaching #1 on the Hot 100 (Wow., ME!, If I Can't Have You, I Don't Care & bad guy).

It’s time to leave, you gotta leave now

Jonas Brothers' documentary Chasing Happiness is out on Amazon Prime Video

Katy Perry will be touring South America next year, according to Argentinian journalist.

Madonna announces she will be performing on Pride Island during New York’s WorldPride on Sunday, June 30th.

你地想唔想gaga擺The Cure入預計今年出的album?

KATY PERRY唔知可唔可以憑今次隻碟拎到一次GRAMMY

冇咁嘅機會

Billboard Bubbling Under Hot 100: #4(+6) Wobble Up, Chris Brown, Nicki Minaj & G-Eazy [4 weeks]. *new peak*

你意思係佢唔會收The Cure入碟?

Riri係邊個

Stan twitter入侵metacritic

100%肯定唔會入碟

Btw The Cure deserves top 10

競爭激烈 唔知7 8月會唔會好多人趕deadline出歌出碟

It deserved but where’s the music video
They said it got one

嗰時又話見到佢係沙漠拍MV 又消失咗

歐美樂壇兩大女騙子

我發現每個呢d關於Nicki嘅achievement都會有人負皮 屌你邊個係咁偷偷負皮Nicki 同你死過

Cardi既fans

其實真係有好多人負皮

正如有poc同cardi嘅thread 都會有負皮

bad bunny ft rosalía coming soon

Dedicated之前個user critic都正正常常 (可能之前無人用)
宜家俾stan破壞咗成件事
從此又多咗個地方俾班stan洗分
已經可以預見BTS下隻碟會喺metacritics拎到9.9/100

The shade omg

10 years of The E.N.D.

TS new music 7月10號在紐約表示

USA TODAY has listed Taylor Swift’s self-written third studio album, “Speak Now” as the BEST SELLING country album of the decade.

BB100: #29(-14) Nightmare, Halsey [2 weeks]. *peak: #15*

According to Forbes, @Rihanna is officially the Richest Female Musician with an estimated Net Worth of $600 MILLION!

Due to fenty

Musician

Billboard Hot 100: #92(re) Ocean Eyes, @billieeilish [14 weeks]. *peak: #84*

5m後即有

i like this gif

日版最好其次係made in eu的

Cd入iTunes
慢慢聽

用其他software wip咪仲好

aac

Hmv 執左之後香港仲有無地方有外國歌手既merchandise? E.g. poster ?

Cd warehouse仲有呀

Rihanna’s makeup line, #FentyBeauty is worth $3 BILLION, Forbes report.

Rihanna reportedly owns 15% of the share of the Fenty line.

Highest total tour gross by a female artist this decade:

1. Taylor Swift ($910m)
2. Beyoncé ($845m)
3. Lady Gaga ($619m)
4. P!nk ($481m)

US Top 10
Let’s go

Stream Never Really Over

Billboard Hot 100: #96(new) HP, Maluma.

"Glory Days" by Little Mix is the only album by a girl group this decade to spawn 4 Top 10 hits in the UK.

“Blue Neighbourhood” by Troye Sivan is now eligible for PLATINUM in the US.

我無Amazon Prime Video
想睇都睇唔到

Lil Nas X’s “7 EP” will be eligible for Gold in the US upon release.

And the grammy goes to RO................YALS

係Katy最接近拎到grammy既一次

The flavour

因為OTR已經eligible for 8x platinum

一個月免費試用
都係講翻由佢哋點樣成為Jonas Brothers開始到散band到reunion嘅故事

有冇人聽過Frank Ocean 既 Moon River

仲有Ran........dom access memories
雖然tay拎左好多個

有 唔錯
前排好迷呢首歌 喺youtube聽咗好多version 同cover
搵搵下先發現佢有cover

佢本身已經拎過album，所以我覺得無咩野
反而佢1989拎果時個樣有少少over左

但始終都係Audrey Hepburn 個版本最好聽，會聽到好想流眼淚

Kesha - Rich, White, Straight, Men

呢首咩嚟

Billboard The 50 Best Song of 2019 So Far:
1. Jonas Brothers - Sucker
2. Billie Eilish - bad guy
3. Lil Nas X ft. Billy Ray Cyrus - Old Town Road Remix
4. Vampire Weekend - Harmony Hall
5. Ariana Grande - 7 rings
6. Blueface - Thotiana
7. Halsey - Nightmare
8. Rosalía feat. J Balvin & El Guincho - Con Altura
9. Megan Thee Stallion - Big Ole Freak
10. Ava Max - Sweet But Psycho
11. Swae Lee & Post Malone - Sunflower
12. 21 Savage - a lot
13. Billie Eilish - bury a friend
14. Kehlani feat. Ty Dolla $ign - Nights Like This
15. Shawn Mendes - If I Can’t Have You
16. Ariana Grande - ghostin
17. Fletcher - Undrunk
18. Maggie Rogers - Burning
19. Ed Sheeran & Justin Bieber - I Don’t Care
20. BTS ft. Halsey - Boy With Luv
21. Jenny Lewis - Red Bull & Hennessy
22. Tyler the Creator - I Think
23. Maren Morris - GIRL
24. Sam Smith & Normani - Dancing With A Stranger
25. Lil Peep & iLoveMakonnen feat. Fall Out Boy - I've Been Waiting

26. Lizzo - Juice
27. Khalid - Talk
28. Tame Impala - Patience
29. DaBaby - Suge
30. girl in red - i need to be alone.
31. Better Oblivion Community Center - Dylan Thomas
32. James Blake feat. Travis Scott and Metro Boomin - Mile High
33. Tierra Whack - Only Child
34. Luke Combs - Beer Never Broke My Heart
35. FKA Twigs - Cellophane
36. Adam Lambert - New Eyes
37. Maxo Kream - Meet Again
38. Zara Larsson - Ruin My Life
39. Ozuna, Daddy Yankee, J Balvin, Farruko & Anuel AA - Baila Baila Baila (Remix)
40. Mustard & Migos - Pure Water
41. Toro y Moi - Baby Drive It Down
42. Mabel - Don't Call Me Up
43. Carly Rae Jepsen - Now That I Found You
44. Lady Antebellum - What If I Never Get Over You
45. Taylor Swift feat. Brendon Urie - ME!
46. KH - Only Human
47. Koffee - Rapture
48. Daddy Yankee & Katy Perry feat. Snow - Con Calma (Remix)
49. The Black Keys - Lo/Hi
50. BLACKPINK - Kill This Love

The flavour of this list!

Billboard got taste here

Chris Brown ft. Justin Bieber // Don’t Check On Me

Jennifer Lopez was awarded with the Fashion Icon Award at CFDA Awards.

Biggest total activity debuts of 2019: (via HITSDD)
1. 7 rings by Ariana Grande 509,000
2. ME! by Taylor Swift / Brendon Urie 380,000
3. MIDDLE CHILD by J. Cole 346,000*
4. break up with your girlfriend, i'm bored by Ariana Grande 329,000

Cardi B defends City Girls after they received criticism for Lil Yachty co-writing, “Act Up.”

Drake & Shawn
Watch ya boy DLLMOL79

Liam Payne opens up about being in One Direction in new interview with Men’s Health magazine:

“We had an absolute blast but there were certain parts of it where it just got a little bit toxic."

agger
前日先專登搵嚟聽

仲有Behind The Scene

Drake直嘅駛乜驚

而家仲有人話買碟浪費金錢
我已經唔理

最好真係買碟
用行動支持好歌

只能叫自己小心

可能人地用tidal stream

講得買碟哂錢
呢d人都唔慌會肯比多d錢用tidal啦

用spotify多，而且多啲唔同地方嘅歌手

According to TMZ, billie could be releasing a new song on june 14th which will be appearing on the soundtrack of “Men In Black: International”

Tidal啲音質用電話就咁聽其實冇乜分別 中文歌又唔齊 自從Lemonade上架我就轉翻Spotify了

HE IS COMING.

It’s really over

Rihanna rented an island in England for $20,000 A DAY to record her 9th album, Daily Mirror reports!

"The state-of-the-art studio has its own gym, cinema and pool as well as quaint little cottages for her entourage."

Kesha admits that she leaked her latest single to YouTube without permission from her label, RCA. She doesn’t know how to put the song on streaming platforms without the label’s assistance.

“Never Really Over” by Katy Perry is this week’s most added song at US Pop Radio.

XXXTentacion's "SAD!" is now eligible for 8x Platinum in the US.

Drake's "In My Feelings" is now eligible for 8x Platinum in the US.

其實tidal真係好雞肋
靠Jayz Beyonce撐住

RCA

Bastille - Those Nights

不嬲有

不過中間有段時期係兩邊都冇人開po講嘢

Post Malone and 21 Savage's "rockstar" is now eligible for 11x Platinum in the US.

this is the most non-rock song ever for a song called rockstar

I wanna pop pills as well to feel like I’m rockstar

Spotify音質如何

其實日本出的CD真係好認真包裝同製作
希望消費者用咁多錢買的CD，唔會覺晒錢

外國歌手的碟，絕不幫襯港版

Who

賊性難改

巴打你聽得出音質嘅分別?
我覺得用咩聽都一樣
只要bit rate(?)唔係特別低就完全聽唔出分別

串流聽的，有時收得唔太好

可能係我重視歌曲音質
串流係方便
但如果隻碟的歌係好高質，你會肯比錢買碟支持，以行動支持好音樂

樓主d起底......

究竟佢除咗個屎忽大
身材OK識跳舞
仲有啲咩talent

都叫做有320 aac
不過我一向save黎聽

屌

已經夠

都係鐘意MC！

Adele absolutely slayed Nicki Minaj’s iconic verse from “Monster”.

Yes Adele bitch!!!slay again!

Adele release a rap album challenge

Normani confirmed to a fan at the Sweetener Tour that her upcoming debut solo studio album is not titled ‘1718’, and she has a solo single coming out soon.

She revealed that she initially wanted someone on the track with her, but she knows that fans want it to be just her.

That means a solo album The person she wants to invite should be Nicki

Adele dancing to Beyonce's "Formation" at a party last night!

我一直都知Miley出咗好多歌 都係關於Nick Jonas
但我而家先知原來Lovebug係Nick寫關於Miley嘅歌

My inner child is shaking

agger
sexy girl(s)+catchy production=commercial successtalent is just bonus thing

[img]
正職賣化妝品 副業KOL 興趣唱歌（Hero原唱）[/img]

She did that in carpool karaoke

普遍香港人聽歌求方便，音質就WFC

Nick Jonas: I started writing about love, and I should knew about it
我覺得Nick早期寫嘅情歌全部都係關於Miley

真係聽唔出
雖然有得揀高音質嘅我一定會揀
可能係我用開嘅耳機垃圾

咁用手機推都唔會差好大
而且大把人用漏音earpod/airpod
會聽得出分別咩
320 acc手機推我個ue900s/shure 535都已經算係咁

aac成日打錯

你會聽多好多細節位同樂器聲會分明啲

邊間

好記得當年仲係個初中雞
人生第一次買個幾百蚊既耳機
發現左新世界咁

「咦乜呢個位有啲咁既聲？」

Happy birthday Troye
Ari’s friends = my friend

路過
我係jonas brothers fan 都差不多有十二年
所有album 包括it’s about time 都有曬
仲儲咗好多雜誌, 書
我係當年睇sos mv 就迷上
當年break up 個時好傷心, 接受唔到
但一直都覺得nick 係有野心
都可能會有分開發展既機會
見到今次重組有咁既成績都好感動
因為當年都有好多人取笑佢地既音樂
而且宜家無Disney 既壓力
可以自由創作
不過如果唔係有Disney
佢地都未必有咁既地位
希望會再有更好既作品
好可惜 係香港知名道唔太高

未睇

Joe’s father, who is from a family from the American South, has German, English, and Scottish ancestry. Joe’s mother, who is from the New Jersey area, has Irish, Italian/Sicilian, and French-Canadian ancestry

Katy首新歌真係好正日日都loop幾十次
希望#1到
可唔可以比埋song of the year佢

難啲 瞄個pop vocal
Lihkg soty

首歌真係Katy既best song如果teenage dream/prism果期出應該會爆紅

🚨 BREAKING NEWS! 🚨 @AvrilLavigne will be performing at #ARDYs: A Radio Disney Music Celebration Sunday, June 16 at 8/7 on @DisneyChannel!

Dumb blonde攞咗幾日disney radio top 1

Nicki真係featuring幾首明明都好hit，但都係上唔到#1

原來仲做緊宣傳，以為佢棄左碟 dumb blonde仲未出mv

唔順路添

唔好彩又唔爭氣

棄啦 掙扎唔知幾年後見

其實應該都無嫁啦，今年都35歲
下次出都30尾，都變左老餅歌手
仲變有人聽

以前Let go/under my skin
Girlfriend去到here's to never growing up
病完到依家
覺得依3個時期既佢都唔係同一個人
無論樣/氣質/歌/唱法/笑容個感覺唔同

佢哋喺香港唔出名係因為香港無播過Disney嗰時嘅音樂/劇集? (例如SOS mv, Camp Rock, Hannah Montana, Jonas)

btw 我係聽完Sucker再聽翻佢哋舊歌先開始鍾意佢哋
咁大個人同啲姐姐一樣鍾意三個已婚男人

喺documentary入面聽完2-3首新歌
可以confirmed正式變成pop band
對新碟嘅expectation低咗好多
哩隻碟係佢哋最誠實最用心寫嘅碟
但係It's About Time/A Little Bit Longer真係好好聽

#1
佢宜家入到top5都要還神 更何況未必入到top 10添

Katy’s best song???
E.T., TOTGA & Part Of Me say hi

Dumb Blonde唔會出mv呀 講咗好多次 佢自己confirm過

Tgif

ET無啦啦整個featuring破壞哂
The one that got away mv加分
竟然無dark horse份

我真係睇Disney Channel大架
我都追左超過十年 (由Kids of the Future開始追)

所以Miley, Demi, Selena, JoBros, 絕對係我童年

其實有好多93-99年出生嘅小朋友都睇Disney Channel大架
當年High School Musical 紅到痴線

Unconditionally

Teenage Dream

Grammy 差Nicki同Katy 一個獎
They deserve better

Tim
Premiers 6/6 11PM HKT

What is this?

太多好歌 hit嘅都係正嘢 呢幾個只係舉例

Don’t mess with my bitches 🤘🏼🤘🏼 @aquariaofficial @ladygaga

Disney 係香港要比錢先睇到
令到知名到低都係其中一個原因
同埋仲有原因係佢地當年形象比人感覺係teen pop
好多人都覺得幼稚
但當年係美國妹妹仔界真係好紅

前年dnce 黎 我買咗vip package
完咗十幾年夢想
企係joe 隔離影相
好滾動

當年就係sos 黎一幕, 令到我愛joe 成十幾年

我仲未睇documentary
好期待
Pop 我都預咗
但我都好開心佢地音樂成熟咗
盲粉係無理由唔支持

其實佢地仲有一隻碟 “v” 胎死腹中
無出過實體 只係當年散個時送比fan
我都幾鐘意其中幾首歌 found, neon, what do I mean
其實佢地隻隻碟我都好鐘意 sos, hold on, please be mine, sorry, pushing me away
有興趣都可以再聽下nick 好細既solo album
Nicholas jonas
有一個nick solo please be mine ver

我鐘意佢地其中一個原因係佢地family 真係好close
Family 行先
好開心宜家香港多咗人欣賞佢地
好感動

Full album listening party?

我都未睇Chasing Happiness
無渠道睇

講開V - 真心唔明點解Pom Poms / First Time 會flop咗

Billboard Songs of the Summer 2019 (week 1)
1. Old Town Road
2. bad guy
3. Talk
4. I Don't Care
5. Sucker
6. Sunflower
7. Wow.
8. Dancing With A Stranger
9. Suge
10. Sweet But Psycho

Billboard Songs of the Summer 2018
1. In My Feelings
2. I Like It
3. Girls Like You
4. Nice For What
5. Lucid Dreams
6. Psycho
7. Boo'd Up
8. No Tears Left to Cry
9. God's Plan
10. Better Now

Billboard Songs of the Summer 2017
1. Despacito
2. That's What I Like
3. I'm the One
4. Wild Thoughts
5. Shape of You
6. Believer
7. HUMBLE.
8. Unforgettable
9. Body Like a Back Road
10. Congratulations

Billboard Songs of the Summer 2016
1. One Dance
2. Can't Stop the Feeling!
3. Don't Let Me Down
4. Cheap Thrills
5. This Is What You Came For
6. Panda
7. Needed Me
8. Ride
9. Work From Home
10. Send My Love

Billboard Songs of the Summer 2015
1. Cheerleader
2. See You Again
3. Bad Blood
4. Can't Feel My Face
5. Watch Me
6. Trap Queen
7. Shut Up and Dance
8. Lean On
9. The Hills
10. Fight Song

Billboard Songs of the Summer 2014
1. Fancy
2. Rude
3. Problem
4. Stay With Me
5. Am I Wrong
6. All of Me
7. Wiggle
8. Happy
9. Summer
10. Turn Down For What

Billboard Songs of the Summer 2013
1. Blurred Lines
2. Radioactive
3. Get Lucky
4. We Can't Stop
5. Can't Hold Us
6. Cruise
7. Mirrors
8. Treasure
9. Cups
10. Come & Get It

Only female artists of the decade to spend at least 100 weeks in the Billboard Hot 100's Top 10:

• Taylor Swift
• Rihanna
• Katy Perry
• Nicki Minaj
• Ariana Grande

Miley Cyrus' "Mother's Daughter" will officially impact US pop radio on June 11.

"A Star Is Born" by Lady Gaga & Bradley Cooper is the BEST-SELLING album of 2019 so far on Amazon!

"Shallow" is also the best-selling song of 2019 so far on Amazon.

Billboard Songs of the Summer 2012
1. Call Me Maybe
2. Payphone
3. Somebody That I Used to Know
4. Wide Awake
5. Lights
6. Where Have You Been
7. Whistle
8. Titanium
9. We Are Young
10. Starships

Billboard Songs of the Summer 2011
1. Party Rock Anthem
2. Give Me Everything
3. Rolling In the Deep
4. Last Friday Night (T.G.I.F)
5. Super Bass
6. How to Love
7. The Edge of Glory
8. Good Life
9. Tonight Tonight
10. E.T.

我用sennheiser 耳筒聽歌

Shanghai was just added to Shawn Mendes The Tour Asia & Shawn Access presale begins Tuesday, June 11th at 10am local.

Vulture: The Best Albums of 2019 (So Far)
• American Football, American Football (LP3)
• Ariana Grande, Thank U, Next
• Billie Eilish, When We All Fall Asleep, Where Do We Go?
• Broken Social Scene, Let’s Try the After (Vol. 1 & 2)
• Flying Lotus, Flamagra
• Future, The Wizrd
• Girlpool, What Chaos Is Imaginary
• Jenny Lewis, On the Line
• Justin Townes Earle, The Saint of Lost Causes
• The Mountain Goats, In League With Dragons
• Say Anything, Oliver Appropriate
• Solange, When I Get Home
• Toro y Moi, Outer Peace
• Tyler, the Creator, IGOR
• Vampire Weekend, Father of the Bride

JLO I-

要俾錢先睇到 唔怪得之由細到大都未睇過Disney Channel窮撚

註冊Prime Video account有一個月免費試用 不過之後唔用記得end membership唔係會開始扣錢

我知道V哩隻碟 基本上所有歌我都好鍾意Nicholas我都有聽 舊版本嘅WYLMITE好聽好多 應該係佢哋老豆手筆
另外我好鍾意Jonas LA soundtrack
但係佢哋唔鍾意Jonas LA同V
"the music doesn't connect to us"
"It stunted our growth"

Pom Poms同First Time出嗰陣佢哋無label 就算好多fans都support唔到chart
更何況佢哋嗰陣啲fans越來越少
"fewer and fewer people come (to our comeback concerts)"
嗰陣應該係隊band第一次failure

2010-2012好正
個陣好有百花齊放嘅feel

而家全部one hit wonder

我覺得Grammys以前係會真係頒啱獎
佢地知Katy以前live唔掂 所以冇頒比佢 而且同時有其他人都deserve嘅就比其他人
Britney嘅vocal就更加唔洗講 Best Dance Recording完全唔洗關事 所以佢以前pop category就冇任何獎
但依家Ed SheeranCardi b

我用過好多隻耳機，全部都係$400以下，音質同音量上其實有唔少都真係有明顯分別，所以我成日都會就方便性同音質嘅需求去轉嚟轉去

至於貴嘢係咪真係高質d就唔知啦但聽講Beats得個樣，而file嘅質素我亦都冇咩考究過

Sennheiser 如何

藉口你本身已經j開佢架啦

都要睇價位嘅

我買嗰隻Sennheiser IE 40 pro, 差唔多一千蚊

同一個耳機
source唔同(file kHz/kbps/bit，乜鳩wav flac aac mp3),用電腦/手機/player/加amp/dac推, 連個頭係3.5/2.5/4.4 全部都會係影響音質既因素
貴野動鐵緊係高質好多動圈既分析度係低啲，不過base就勁啲
beats都唔算貴既 係cp值低
千幾二千蚊同幾百既差唔多，當潮物戴

可以研究下(入左坑就會燒錢)
有時聽勁producers既歌啲細節會好好j
一係就j人聲 eg Adele
MC/Lady Gaga都係多細節位

入門黎講算幾好既
似係可以同se215鬥耳機入門級既地位
不過ching講到音質wfc以為你上到去IE 800
呢隻耳機po都幾多人推 要成6000蚊左右

更正返 係4000左右
睇錯價

因為我買呢隻新出無耐，加上價格合理

一千內動圈都唔會差別太大既
都係會分析力弱左啲
同個bass散左啲

唔係轉左話出I fell in love with devil 咩

Early prediction:
1. Old Town Road Remix (=)
2. bad guy (=)
3. Talk (=)
4. I Don’t Care (=)
5. Sucker (=)
6. Wow. (+1)
7. Sunflower (-1)
8. Suge (+1)
9. Dancing With A Stranger (-1)
10. Sweet But Psycho

11. ME! (=)
12. Never Really Over (new)
13. Without Me (=)
14. If I Can’t Have You (+1)
15. 7 rings (-1)
21. Truth Hurts (+5)
22. Con Calma Remix (=)
26. Press (new)
29. Act Up (+2)
31. EARFQUAKE (-10)
39. Nightmare (-10)
48. Cross Me (-14)
62. Mother’s Daughter (new)
64. Before I Let Go (+5)
95. Call You Mine (new)

Katy

ME!死開啦

算係咁啦上專咁flop都有前15
睇下佢之後多啲宣傳會唔會磨到去top 10

同#10 爭30points

37 songs wtf

Didn’t know she was dating someone

Who’s gonna tell ha...

算係咁
佢上一個專輯有成45首咁多

can we cancel chris brown already

又有米又靚仔又有地位

但係仍然冇新歌

I love you, Nicki, but I listen to Cardi

“Perfect Duet” is now eligible for Diamond in the US. (Combined; Perfect / Duet / Symphony)

Madonna reveals she felt 'raped' after songs from her last album "Rebel Heart" leaked online before release.

Future // Save Me EP // June 7

Carrie Underwood // South Bound MV // June 8

Jonas Brothers - Rollercoaster (snippet from "Chasing Happiness")

It was fun when we were young and now we're older
Those days when we were broke in California
We were up-and-down and barely made it over
But I'd go back and ride that roller coaster with you

好好聽睇完docu佢哋屋企一窮二白嗰part再翻聽首歌仲有feel

Lady Gaga's "Always Remember Us This Way" is now eligible for Platinum in the US.

Most dominant Hot 100 #1 hits ever:
• I Will Always Love You - Whitney Houston (9 weeks with 2x points of #2 challenger)
• Old Town Road - Lil Nas X & Billy Ray Cyrus (6 weeks)
• Candle in the Wind 1997 - Elton John (5 weeks)
• Harlem Shake - BAAUER (4 weeks)

Whitney I’m so sorry OTR doesn’t deserve to compare with you

“Old Town Road" has now surpassed 600 million streams on Spotify (combined versions).

Drake's "Nice For What" is now eligible for 6x Platinum in the US.

The Weeknd is coming

"Invasion of Privacy" by Cardi B is set to become the FIRST album in HISTORY to have all its tracks certified Platinum or higher in the US.

All its 13 tracks are now eligible for Platinum or higher.

leak嗰首rebel heart好聽啲

呢首係Avicii edited

好好笑
前一刻仲嘴gel gel
奶牛講完呢句即刻收皮

一世陰影

原來係Heaven Lyric Video
即係3rd single

avicii album出未

11pm

我驚聽到喊 可唔可以借定個膊頭黎？

OK

冇試過呢款

過千真係買唔落手
加上我個人用親電子嘢都好快殘/死

唔夠兩年出咗82首歌

And that is 82 too many

如果耳機係斷線
可以用藍芽，耐用好多
如果唔係
真係乜鳩都易壞
咁唔好了
我個ue900s聽左成4年
算係抵玩

佢del撚咗ig

我用緊Jabra Elite Active 65t
幾好用

我上年12月去旅行買咗隻藍牙運動耳機
結果就上個月已經收咗皮半年都唔夠
香港冇保養，d維修舖又唔肯整/整唔到，唯有買番隻新，不過慶幸嘅係新買果隻真係物有所值，音質勁d同埋又戴得舒服好多

Buy you love Coldplay...

聽講幾好用
不過我冇太執著要true wireless
藍芽mmcx線就算

幾個月咁化學
你同電器睇黎唔多夾

咁耐以黎都係用iphone跟機3.5mm

我冇咩要求所以都冇所謂

我都覺
不過我拎去維修店果陣，雖然冇得整，但佢同我都傾咗陣，佢話我咁壞法唔關我用成點事，係本身品質唔好

Therefore, new music is coming

我都冇乜要求

"The Fame" by Lady Gaga has now surpassed 900 MILLION streams on Spotify.

This makes it Gaga's 3rd album to achieve this.

"Dancing With A Stranger" by Sam Smith & Normani has now surpassed 1 BILLION streams worldwide (Spotify & YouTube).

This makes it the FIRST 2019 song by a black female artist to achieve this!

US Certifications: Logic Feat. Eminem, Homicide Gold.

講第二個都好呀

The Jonas Brothers Really, Really Miss Game of Thrones | Harper's BAZAAR

Another digital magazine cover
今次哩個好正Joe

qc差真係只可以撞下運氣

Avicii - Heaven (Lyric Video)

Avicii - Heaven (Audio)

Mabel // Mad Love // Friday

Kiiara - Open My Mouth (Official Video)
Premiers Tomorrow 11:30PM HKT

Heaven~ Went to heaven~

The Story Behind Heaven.

Jonas Brothers真係好勤力做宣傳
好心其他歌手都學下啦

Christina Grimmie - Hold Your Head Up

三年前嘅6月10號Christina好突然咁走咗

好突然 真係冇人諗到 嗰陣時佢仲開始紅緊
It was only just a dream

Halsey in the Live Lounge:
Nightmare

Sucker (Jonas Brothers cover)

Madonna responds to her recent New York Times profile, calls out journalist for focusing on her age and other “trivial” details:

“Further proof that the venerable N.Y.T. is one of the founding fathers of the Patriarchy. And I say - DEATH TO THE PATRIARCHY.”

佢哋哩三個月上過嘅節目/訪問/表演差唔多30個
平均三日就有一個新嘅訪問出街 有時一日做兩三個訪問
仲有documentary, memoir, album, tour
敢問有邊個artist嘅comeback可以咁勤力
一個禮拜內飛晒英美西澳法做宣傳
利申睇晒所有訪問同live 我都覺得自己好癲

聽朝12點Jonas Brothers新碟Happiness Begins

Billboard will launch new weekly 'Top Songwriters' and 'Top Producers' charts next week.

Most viewed female artists of all time:

1. Katy Perry (18B)
2. Taylor Swift (16.9B)
3. Shakira (16.1B)
4. Rihanna (14.1B)
5. Ariana Grande (12.8B)

Top Hot 100 songwriters of 2018:
1. Ed Sheeran
2. Drake
3. Louis Bell
4. Post Malone
5. XXXTENTACION
6. Frank Dukes
7. Cardi B
8. Offset
9. John Cunningham
10. 6ix9ine

This list is a whole joke for me

Lewis Capaldi - "Sucker" Jonas Brothers Cover | Elvis Duran Live

“Truth Hurts” by Lizzo has reached 100 MILLION streams on Spotify. This is her first song to achieve this.

Madonna defends her controversial New York Times statement in which she said she “felt raped” after songs from ‘Rebel Heart’ leaked online:

“I’m allowed to use that analogy having been raped at the age of 19.”

Ed Sheeran一首新歌都無出過都排第一
6ix9ineIt's fuckin' TR3YWAY!

Major Lazer - Can’t Take It From Me (feat. Skip Marley) (Official Music Video)

Black Eyed Peas - Be Nice Feat. Snoop Dogg

Rich The Kid - Racks Today [Official Music Video]

Sheryl Crow - Prove You Wrong (Lyric Video) ft. Stevie Nicks, Maren Morris

The Ballad of the Lonesome Cowboy (From "Toy Story 4"/Official Lyric Video)

will.i.am chose Be Nice in Songland
The original is much better Props to the original artist

Old kids still around幾好聽

New Kids On The Block - 80s Baby (Official Music Video)

TBT

new kids on the block (feat lady gaga) - big girl now (+lyrics)

Lady Gaga ft. The New Kids on The Block-Big Girl Now

Although will.i.am chose "Be Nice" as the main winner, he decided that he would record "Boxes" and "Invincible" as well.
之前係咪冇依類節目 幾有趣 不過觀賞性差啲

個trend咁落去 第時係咪要出新歌前要將全部碟下架

Keane
Our new album ‘Cause and Effect’ will be out Sept 20th.

JOJI - SANCTUARY -- 6/14

credit佢地定串緊佢地
尷尬！

TIM in 43 countries iTunes #1

Last day to make Never Really Over debut top 10
Stream / buy now!

Billie Eilish’s 'WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?' has now sold over 1 million units in the US.

Rihanna’s most played songs to date on U.S. radio:
#1 We Found Love
#2 Stay
#3 Only Girl (In the World)
#4 Love On the Brain

DJ Khaled threw a tantrum after his new album debuted at #2, behind Tyler, The Creator.

According to sources, he threw a fit at his label, angry and yelling.

Weeeeee-

Monster by Kanye West, Nicki Minaj, Jay-Z, Rick Ross & Bob Iver has now officially surpassed 1 MILLION pure sales in the United States.

Most streamed albums of all-time on Spotify:
#1 Divide
#2 Purpose
#3 X
#4 beerbongs & bentleys
#5 Dua Lipa
#6 Views
#7 Scorpion
#8 Stoney
#9 In the Lonely Hour
#10 Starboy

最近幾個post推得好快又完post

我聽左好多年之後先知有bon iver

Nicki Minaj is the biggest female rapper of the decade on both the Hot 100 singles chart and Billboard 200 albums chart.

PERIODT

我淨係分到頭3個

因為大家上多咗水

歐美主流樂壇集中討論區38

1000